依家Amazon無得買濾罐?

佢2個版面都好似show話寄到黎香港

但係到比果陣就話寄唔到黎香港

之前買果間無哂 上網搵又有人炒到上$280一pack 之前買$150-$200pack

p.s.無試過係amazon買罐 不過好似之前見到有人話係上面買
有無ching試過

係amazon睇左幾個都無哂60926 只可以買23

用集運啦
某間新會員會有運費優惠
如果有frd 本身係會員 叫佢俾個referral code 你 佢都會有優惠